十月一去老尖 不去深水埗

屌 點解會係深水埗
老尖高鐵啦屌去深水埗又圍狗署！？
快手改返啲文宣

推

深水埗黃大仙起步 會獅旺角尖沙咀喎

仲有大西北屯門又係on99 雖然荃灣都唔係好

記得讀宣言

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

起你老母步咩咁撚遠又冇不反對通知書
旺角未行到就比狗截左啦

心諗
點解地點唔可以再集中少少，凝聚力量

下星期就重陽，應該立一塊英雄記念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士